msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zM AJAX Login & Register\n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-13 10:47-0500\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Amos Lee <iwillhappy1314@gmail.com>\n"
"Language-Team: Amos Lee <4626395@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.10\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: controllers/abstract.php:51
msgid "Login Handle"
msgstr "登陆链接"

#: controllers/abstract.php:53 controllers/abstract.php:59
msgid ""
"Type the class name or ID of the element you want to launch the dialog box "
"when clicked, example"
msgstr "输入点击时查看对话框的class或id名称，如："

#: controllers/abstract.php:53
msgid ".login-link"
msgstr ".login-link"

#: controllers/abstract.php:57
msgid "Register Handle"
msgstr "注册链接"

#: controllers/abstract.php:59
msgid ".register-link"
msgstr ".register-link"

#: controllers/abstract.php:63
msgid "Additional Styling"
msgstr "附加样式"

#: controllers/abstract.php:65
msgid "Type your custom CSS styles that are applied to the dialog boxes."
msgstr "自定对话框CSS"

#: controllers/abstract.php:69
msgid "Redirect After Login URL"
msgstr "登陆后跳转到 URL"

#: controllers/abstract.php:71
msgid ""
"Enter the URL or slug you want users redirected to after login, example: "
msgstr "输入用户登陆后跳转的完整URL，如："

#: controllers/abstract.php:71
msgid "http://site.com/, /dashboard/, /wp-admin/"
msgstr "http://site.com/, /dashboard/, /wp-admin/"

#: controllers/abstract.php:75
msgid "Form Layout"
msgstr "表单布局"

#: controllers/abstract.php:84
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: controllers/abstract.php:86
msgid "This is the URL you have set in your Facebook Developer App Settings"
msgstr "Facebook 开发APP的url"

#: controllers/abstract.php:90
msgid "App ID"
msgstr "App ID"

#: controllers/abstract.php:92
msgid "This is the App ID as seen in your Facebook Developer App Dashboard"
msgstr "Facebook App的ID"

#: controllers/abstract.php:99
msgid "Enable Facebook Login"
msgstr "启用 Facebook 登陆"

#: controllers/abstract.php:100
msgid "By disabling this, your Facebook settings will still be saved."
msgstr "即使禁用了，你的Facebook设置还会被保存"

#: controllers/abstract.php:104
msgid "Disable \"keep me logged in\""
msgstr "禁用 \"记住我\""

#: controllers/abstract.php:105
msgid "Use this option to disable the check box shown to keep users logged in."
msgstr "选中禁用登录时的“记住我”选项"

#: controllers/abstract.php:224 controllers/abstract.php:229
#: controllers/abstract.php:234
msgid "Invalid username"
msgstr "用户名不正确"

#: controllers/abstract.php:240
msgid "Invalid"
msgstr "错误"

#: controllers/abstract.php:245
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不一致"

#: controllers/abstract.php:256 controllers/abstract.php:261
msgid "Invalid Email"
msgstr "Email错误"

#: controllers/abstract.php:267 controllers/abstract.php:272
msgid "Success! One moment while we log you in..."
msgstr "登陆成功，请稍候"

#: controllers/admin.php:65 controllers/admin.php:66
msgid "AJAX Login &amp; Register"
msgstr "AJAX 登陆和注册"

#: controllers/admin.php:118
msgid ""
"Thanks for installing zM AJAX Login & Register, be sure to check out the "
"features in the"
msgstr "谢谢使用zM AJAX 注册和登陆，请检查功能"

#: plugin.php:83 views/login-form.php:11 views/register-form.php:13
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: plugin.php:84
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: views/login-dialog.php:8 views/login-form.php:38
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: views/login-dialog.php:9 views/register-dialog.php:8
msgid "Loading..."
msgstr "加载中"

#: views/login-form.php:11
msgid "You are already logged in"
msgstr "登陆成功"

#: views/login-form.php:27 views/register-form.php:31
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: views/login-form.php:28 views/register-form.php:36
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: views/login-form.php:29
msgid "Are you a member?"
msgstr "没有账号?"

#: views/login-form.php:34
msgid "Keep me logged in"
msgstr "记住我"

#: views/login-form.php:36
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: views/register-dialog.php:7 views/register-form.php:41
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: views/register-form.php:13
msgid "You are already registered"
msgstr "已经注册过了"

#: views/register-form.php:32
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: views/register-form.php:37
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: views/register-form.php:39
msgid "Already registered?"
msgstr "已经有账号了？"

#: views/register-form.php:48
msgid "Registration is currently closed."
msgstr "目前不开放注册"

#: views/settings.php:15
msgid "AJAX Login &amp; Register Settings"
msgstr "AJAX 注册和登陆设置"

#: views/settings.php:17
msgid "Usage"
msgstr "使用方法"

#: views/settings.php:18
msgid ""
"<p>To create a login page using shortcode; add the following shortcode "
"<code>ajax_login</code> for the login page or <code>ajax_register</code> for "
"the registration page to any Page or Post.</p><p>To create a login or "
"registration dialog box do the following; create a menu item, assign a "
"custom class name, then add that custom class name to the field: <em>Login "
"Handle</em> for login or <em>Register Handle</em> for the registration page "
"found in the settings below.</p><p><em>Note your theme must support custom "
"menus</em></p><p><em>Note your site will need to be open to registration</"
"em></p>"
msgstr ""
"<p>创建登录页面，请添加以下简码<code> ajax_login</code>到你的登陆页面。"
"<code> ajax_register</code>到你的注册页面。</ p> <p>要创建登录或注册对话框，"
"请创建一个菜单项，并添加自定义class名，然后添加自定义的class名到<em>登陆链接"
"</ em>和<em>注册链接</em></p> <p>的<em>注意：你的主题必须支持自定义菜单</ "
"em></p> <p>您的网站将需要开放登记</ em></p>"

#: views/settings.php:21
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: views/settings.php:34
msgid "Facebook Settings"
msgstr "Facebook 设置"

#: views/settings.php:36
msgid ""
"<p>Once you have created your Facebook App, go to your Facebook Developer "
"App Settings and add your site URL(s) to the App Domains field. Then, copy "
"your App ID and paste into your App ID field in the zM AJAX Login & Register "
"Facebook settings.</p><p>In order to use Facebook login you will need to "
"Create a Facebook App, by visiting <a href=\"https://developers.facebook.com/"
"\" target=\"_blank\">Facebook Developers</a>. Once you have created your "
"Facebook App you are now ready to enter your \"site URL\" as seen in "
"Facebook Developer App Settings and your App ID.</p><p>For detailed "
"instructions visit the <a href=\"http://zanematthew.com/ajax-login-register-"
"help-videos/\" target=\"_blank\">How To add Facebook Settings to AJAX Login "
"&amp; Register</a>, feel free to contact us via our <a href=\"http://support."
"zanematthew.com/forum/zm-ajax-login-register/\" target=\"_blank\">Support "
"Forum</a> if you need additional help.</p>"
msgstr ""
"<p>创建了Facebook应用程序后，打开你的Facebook开发应用程序设置，增加你的站点"
"URL到应用域名字段。然后，复制你的App ID，并粘贴到ZM AJAX登录和注册的Facebook"
"设置的App ID字段处。</p> <p>想使用Facebook登录，您需要创建一个Facebook应用程"
"序，访问的<a href=\"https://developers.facebook.com/\" target=\"_blank"
"\">Facebook开发者</a>。"

#: views/settings.php:48
msgid "Advanced Usage"
msgstr "高级使用"

#: views/settings.php:76
msgid "Upgrade to the Pro version"
msgstr "升级到高级版"

#: views/settings.php:77
msgid "Remove these ads?"
msgstr "删除广告"

#: views/settings.php:78
msgid "Remove this ad, upgrade to Pro"
msgstr "升级到高级版以删除广告"

#: views/settings.php:78
msgid "Upgrade to Login &amp; Register Pro"
msgstr "升级到高级版"
